點解越嚟越多人本身唔食煙走去食水煙???

水煙有咩好食
本身識開嘅朋友
本身唔食煙
無啦啦走去食水煙

( 我個人本身身體唔好。。。唔會食 )

社交活動

Social下po下相囉...
利申食煙 無食過水煙

水煙夠平 味道易入口 吸得耐

水煙易入口啲
個人覺得解壓過煙
但燒煙同時都燒緊錢

其實有乜成份？

健康過普通煙？

剩係好似可以噴好多煙咁。。

啖啖都係致癌物仲勁過真煙
食撚死佢啦慢慢

白痴嘅先會食水煙

係咪好似雪茄咁唔吸入肺？